
                      Una película perfecta Tom Hardy,Joel Edgerton y Nick Nolte hace una película y una actuación Magnífica espectacular sin precedentes  se merece las 5 estrellas
        
            